## Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

Т.к. для дальнейшей работы в болешенстве случаев необходима вся информация ввода
а не побуквенно. В случае использования событий клавиатуры будет обрабатываться каждое событие keyup, keydown, keypress
 что нагружат сайт.